[數學難題]一個鼎到底幾重

有冇巴打計過

1/9個言

聽講一言等於九個鼎

唔好笑呀 收皮啦

重過4/9隻馬

點計

假如一言九鼎，又言過於實。咁實事，求是？

又假如名過其實，名過於實。獨行其是=？

好難計

300

點計出黎

300蚊

幾年前好似係高登見過依個文字遊戲

real

力拔山兮氣蓋世

四馬難追

咁一個官有幾3把火 一粒荔枝有3把火 咁幾多個官等於一個陳奕迅?

終於有正常人

1.5個譚玉瑛

F=ma
m=F/a
計到一言有幾快就知一言幾重
除返9就係一個鼎既mass

仲以為又係玩緊300蚊

應該先計算出四馬 馬力有幾大
然後轉換成能量單位 再用質能方程e=mc2
推導出一個鼎質量最低下限

陳奕迅=單丸
官=雙丸
陳奕迅=半個官

係3分1個官